法國呢排冇乜報道普京消息，好懷疑條友做緊啲驚世秘密行動。

條友呢排深層潛水，好恐怖

同雜總捉緊棋姐，你知啦，棋呢家野要捉好耐架麻

法國應該有馬克龍嘅消息